呢段時間美股暴跌中概股爆升已經反映到世界未來嘅趨勢

就係中國必定會取代美國世界霸主嘅地位
美國走向衰亡係無法扭轉嘅趨勢
中國走向繁榮富強亦都係無法扭轉嘅趨勢
我哋做中國人嘅， 一定要繼續支持自己國家

美國玩撚完啦

讓世界知道我們都是中國人

今日9988 0700 3690跟跌有餘

出色

老實講
如果拜登上台 應該真係
現時除非美俄冇人玩得同佢玩
日韓歐非中東差本上都對佢有經濟依賴
美國都有 係trump執政時好d

吹勢係去美元化

拜登上台，中國可稱霸，香港赤化

唔講政治立場，美股係山頂位，A股在山腳位，邊個易大跌顯而易見

下 a股金融海嘯個高位都未見返
美國已經double有多

老美牛市咗十年, 你望下港股A股, 仲係到on99

輸到傻咗？

無可否認，未來幾年係決定中國取唔取代到美國既關鍵

睇A股index 係山腳，但係睇個股係山頂

傻閪先睇指數不嬲炒股唔炒市